Running Man 每集播出內容討論區

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，你想粉字可到另一post ，此post 已開宗明義講明不用粉字，大家都係想照顧同方便到唔同既人，亦希望呢個post 吸引到因為平時要粉細字而唔出聲既人

贊成

其實一直諗唔明 入得討論區嘅post主要就係想討論 你未睇又點同人討論 你睇咗先有話題回應 咁既然你都睇咗 又點怕人劇透

另一個重點係 由lihk到依家lihkg都係用app上 app個黑底功能 粉字反而會變成重點highlight

依家另外開一個 希望可以減少更多不必要紛爭 每日都專注喺rm上討論

打漏佐: 6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策

首先多謝巴打你支持，有關粉細字的邏輯已經討論過不少，雙方各有考慮，既然係咁，我唔介意開多個post 有多一個選擇

可以叫人黎呢邊

想問而家仲有冇新一集既Google drive link， 唔想開電腦bt

可以去 ，每一集都有咁樣既post, 入面有曬唔同web drive

亦可以到，例如 【中字】180415 奔跑吧!!孩子們 Ep396 / 【中字】180415 奔跑吧!!孩子們 Ep396(分流) 都係G drive link (寫住1/2, 2/2 分都唔係G drive link),

輕輕一推

原來真係開咗

一早應該分流
無謂曬咁多時間討論應唔應該粉字

留個名支持先

姜漢娜好靚好可愛

你真識食

點解昭文打熊仔屎眼都無人鬧佢核突

個酒粒j 死人

劇透

如果唔係智孝，就可以拎晒6張，第一次都俾佢差d累，好彩轉拎隻熊都冇野，第二次唔係佢搵到螺絲批，搬左個櫃win左啦

第一次智孝係咁講搞到我燥左

笑死 要另外一個post傾
高登/連登既rm post真係世界級on9

On9你又入

高登rm post 好似係本住7012死忠呢條原則

漢娜BB

唔入黎點睇你地點on9 集集都屌鬼
睇個綜藝笑下都可以互屌十幾頁 真係西撚利

你開心就好

粉字撚真係好小氣，逐個reply負評

你睇清邊個係到屌先
依家各有各唔洗嘈

終於開喇

以後唔洗多撚餘咁粉字

好撚on9呀果邊 唔睇邊有得討論呀

做咩逐個負皮
做埋啲小家嘢

好似早排呢一個post 都係咁

感謝上面每一位願意唔用粉細字嚟討論已經播出嘅來容。

由幾時開始，開個post 都要比人批鬥...

我第一次討論粉唔粉字係上年暑假，當時已經有意見另開post, 但最後又按下不表，跟住又好似rm 屎橋咁無限loop ; 第二次我有份討論粉細未已經係對上個post, 當時粉細未嘅巴打就話唔粉細未就自己出去開post，咁我都無再講喇。
ok.
到今次，有人已經粉細未都俾人罵，錯手引埋想唔想粉字嘅討論。既然係咁，咁乾脆開一個唔使粉未嘅post.

一開，不得了。

有人即刻又鬧分家。我想講，我地已經另外一個post 照顧唔想粉細字嘅人，咁係都要罵？ 開post 都要俾你管？鹹魚白菜各有所愛，點知，而家連鹹魚白菜都唔俾你揀。

跟手又有人話個邊post 單野有鬼，藉此密謀分家。

開post 我係無錢收㗎。。。你推論到話個單野位巴打係鬼嘅理論真係令我眼前一亮，堪比rm 鬼才pd 作家。

其次，我想補充點解要增設去成人台討論個點。有留意開嘅巴絲都知道，有個別觀眾好容易就討論到去同rm 成員做愛/SP，而呢點之前都有巴絲有微言，甚至打過一大段野出嚟投訴。我個人認為，rm 佢為綜藝節目，你討論成只員表現、日常動向無可非議，但下下就話同佢做愛，一晚嚟幾多次就有點那過了。睇套綜藝，睇到成隻狗公咁，為咩。

我開呢個post , 首先係想方便同照顧到唔想粉細字嘅巴絲，避免再就呢個話題引起罵戰。少人係呢個post 討論我唔介意俾你笑柒，起碼我開佐post 比一班唔想粉細字嘅人，我無愧於心。如果咁都要屌柒另外post, 我無野好再講。

希望制作組可以好似今次咁多啲跑下，唔好再坐住個腦下下都濕水桶叔叔大戰幸運輪盤

畀啲推理 spy都好吖

推理 spy咪又係劇本...
同埋做得太多
基本上套路都係咁
spy次次都係果幾個
你都唔會期望石鎮做spy架啦 (次次佢做spy都變笑片 )

諗起有集光洙做spy一開始就爆佐出來
老尷全場

做spy haha 都做得幾好(起碼鏡頭前)

仲記得上次光洙part 在石做spy, 光洙極速俾人識破，對住pd 係到苦笑。

如果整一集光洙part 石鎮做spy，其他人其實一早知，就咁睇佢兩個偷偷摸摸仲要俾人整蠱番都幾好笑

happy光洙day

其實呢集好正。

前半有光洙俾人識破笑位，後半有在石solo 好刺激，在石個集差幾秒就過到，可惜

想當年 2014全年是旦搵一集都勁好睇
依加真係間唔中先有集好笑

rm 收視開始跌個年，其實都仲係好好笑，但收視一跌就起唔番

PD唔掂
當PD以為問題在於固定成員嘅時候
其實佢地自己先係問題所在

其實可以試下6 vs 2
個2個人自以為係spy
但原來個個都知
好耐無試過咁玩過

有無人會希望新4個都會正式加入 個人除左洪真英 佢聊國鍾之外都無乜建樹 其實其他3個加入都幾好

HANA樣靚已經無得輸 李相燁藝能感算唔錯 李多熙起碼都DRAW到大家ATTENTION (唔理好醜)

但如果加入 智孝可能會更加少鏡頭

spy 好多種玩法，即使用 舊橋都可以好好笑或者有睇頭，成班作家要諗實諗到...

而家已經少佐出外景(以前真係好多，eg去弘大街頭 )，出外景都要播巴士game

近排睇返之前香港 九龍傳說嗰集
點解以前出國 同而家出國
差噉撚遠

近排集集都係食飯、搶野食 好無新意

6vs2

李多熙, 漢娜, 洪真英可以多啲上黎既, 固定就唔好喇
李相燁反而有潛力啲,

正如你個名一樣

互乞野食真係厭晒，好彩上一集無口中搶食

光豬跑落泥地到好有舊時feel

李多熙令我諗起唐詠詩，又係好容易喊....份人太認真，玩綜藝盞自己辛苦，一係喊，一係嬲，一陣俾到人以為唔輸得仲慘

係，只要脫離濕水桶叔叔大戰幸運輪盤，成員都好肯同你玩大佢，有埋 在石同光豬 係泥漿玩
"嗱喳" 野仲正

以前出國真係好高質，人地國家比埋sponsor 你呢拍，而家玩即興出國，做最低成本任務

係
佢自己做就得
人地做就唔得
好霸道

汗蒸幕果集?
偷衫.. 最後哩埋?

果集在石贏呀
王鼻撕唔到佢

我有無get 錯集數

我無追開韓國娛樂新聞
都無睇其他韓綜
但由100 集RM 開始追...
再睇返最舊果d

舊post 曾經回覆過想傾下劇情
可能新入post 者無人覆
我淨係睇rm, 每星期輕鬆下
唔多熟韓星d 野
上集spy 幾好睇

係呢集，可能我記錯結果，但成集係正既，即使光洙俾人識破都好，都仲可以捱到去撕牌，仲癲到除咪同transmitter 落水

中間光洙已經同觀眾講話今集玩完...
下星期再見
笑死

訓教鬥耐合埋眼
其他成員又要抽佢水話盡量配合比多d 時間光洙執行任務

另外有一集又係光洙好快比人知道左做秘密mission

好似係間密室
有個大轉盤

所以其實有時你性格係點真係註定你食唔食到呢行飯

韓國個邊竟然接受到都可以長玩長有

有時間可以睇埋頭100

金鐘國做咗手術，一個月內唔可以做運動，所以佢冇拎門、冇跑入房等體力勞動

咁都唔知，有冇搞錯

而家知喇

金鐘國上咗我家的熊孩子節目，更新致今一共七集，上上集就係講佢做手術。

其實我原本係指班制作組多啲跑下(好似今集個pd 咁) 唔使下下坐住腦諗橋

唔怪之得上兩集運動會，鐘國跳上跳落係 拐下拐下咁行開

lm

光洙 踢罐隻game包哂d笑位

光洙跑出海真係好好笑
個人覺得相燁如果固定到玩熟左都會同光洙咁玩

多喜做多左啦
集集都搏出位
漢娜愈睇愈可愛

光洙跑出泥灘果幕真係笑到我傻
但係多喜無啦啦企起身果度真係
到底真傻定博鏡頭
我信佢上次係真傻架

兩隊分開傾點玩嗰時多熙走埋去問鐘國嗰度尷尬到...
諗極jl諗唔明為咗咩

鐘國個下都窒佐唔識接

我已經當咗相燁係rm成員
佢同其他人相處好自然
重唔介意幫其他人做襯托
好似捧石鎮做組長 同最新嗰集佢係後面唱歌 幫人伴奏等等

至於講起癲到跑出海 我諗只係得光洙昭旻會噉做

如果真係4個留1個 我覺得相燁留低對節目係最好
對唔住漢娜bb

係全隊都好尷尬...
好在光洙都肯走過黎幫佢拆

相燁上次去對馬島都同光洙癲
佢都係隱藏瘋子黎

佢唔會特登搶鏡頭
熟咗又係會會玩得好癲既人

睇相燁睇得太舒服
對馬島笑到我

相燁識得輔助人真係唔錯
4個嘉賓得佢一個做到
佢上認哥個集都好好笑
虎東都鍾意佢既效果
但佢公司應該唔會比佢長做
始終佢都係演員為主仲要上緊位

相燁真係好正，有集佢俾哈哈同光洙昆咗出去拎個水樽獎座同手畫獎狀都冇嬲
漢娜就成個女版石鎮咁，估乜錯乜
呢2個可以接受

洪真英雖然治到老虎，但老虎本身就係怕呢啲熱情女人既，換邊個做都得
多熙太做作，好勝心強係好，但佢要玩又輸唔起，玩玩吓仲要真喊，哈哈上集都話玩唔落去

好明顯睇得出哈哈同光洙都頂唔順多熙啦 仲固定
相燁咁靚仔要做丑角

希望呢個po唔會有罵戰
少少意見
就咁叫running man討論區好似簡單d

放心

一開始光洙都係丑角定位，講樣嘅話光豬拍model 硬照一樣個樣都唔差，最重要自己接受到未得
欣賞相燁主動係後面唱歌襯托

如果相燁同漢娜BB做固定就好

嘈下節目內容都ok既
唔好嘈埋d on9野就得

漢娜bb心地好又天然呆
睇佢推理勁好笑

演員做綜藝固定其實都幾大犧牲
睇有光洙嘅劇/戲成日都會諗起佢rm 個形象
希望相燁唔做回定都可以得閒ym下黎rm 啦

唔好再搞啲咁嘅野
對某啲節目成員觀點角度意見不合都還好

ok

果d先多罵戰

相燁漢娜做長期嘉賓其實幾好
可以減輕RM演員組既負擔
由其智孝其實一有劇拍
係RM個時就相對冇咁活躍
始終佢一拍劇就一定勁重戲份
體力上支持唔到
佢年紀都唔細

下集又曹丹尼爾

唔知點解我又唔係對佢太反感
不過係好普通囉...

大神介紹佢 話佢係乜乜乜世家
跟住佢懶驚奇咁話係咩

嘈 丹尼爾

有集佢話佢返到去俾老豆屌"你係出面同人講過咩野"

其實咁先有笑點既

呢個post都分家

無乜印象呢段

唔記得係RM定無挑到講，又係在錫屈佢

咁應該係無挑
其實有次佢上rm跳new face我笑咗

淨係加相燁同真英is ok

曹世稿(？)上嚟個啲笑點同接嘅方式我笑唔出，甚至覺得佢悶，火花都係同在哥比較多。希望下集開場開快啲，唔好又玩才藝表演

我都好鍾意相燁，相馬島果集笑到我死，佢同光洙好有火花。
如果當初唔係世贊，係相燁就好。
世贊真心唔搞笑，而且太狗公

Strong post leave name👍

如果湘華可以換左世贊就好

有在石帶住，我覺得佢都好笑

智孝都好似唔多喜歡佢
曹丹尼爾同姜丹尼爾個集，2個樣

真心問，世贊入咗咁耐，個定位係咩？

反而我覺得智孝好似幾照顧佢喎
上次上黎仲攬頭攬頸

無名

呢方面佢做得好好

漢娜bb偷咗嘢食係傳過去唔係自己食
天然呆個樣 真女神

定位係runningmate 小不點？
佢唔搞笑唔會怪佢，唔係個個都食到呢行飯，佢有努力嘗試融入rm 就夠，定位呢啲制佢組落唔到都無法子

由得啲人係個邊嘈
明知總會有人劇透 特登又好 冇心又好啦
十鳩幾年前一開始睇劇睇綜藝已經會睇完先入post
都唔明點解要人地就自己
自己就下人唔得嘅

btw係香港生活已經好chur
好心睇綜藝就唔好咁認真啦
輕輕鬆鬆睇完笑下咪算
唔好笑咪屌兩下算

利伸
冇反任何一個現任前任
只反好耐好耐之前有個男嘉賓 好似上過兩次
超認真vs鐘國
耐到唔記得佢叫咩名

就算係成員觀點角度罵戰 都起碼係討論緊rm
而唔係係到嘈顏色

同得鐘國挑機，都係啲力量型嘉賓？

印象中
外形睇落唔算係力量型
好似唔知係有玩柔道定乜野

相燁真係好正，同光洙好有火花，多熙都搞笑既，但做多左，佢兩個正式加入就好了

相燁三次都係去懲罰

好想相燁加入 多熙就不了

要相燁+hana

個次播曬歌，點知出嚟係曹個個，智孝鏡頭前一臉厭氣個樣

千正明

相燁份人抵得諗 , 自然就容易玩得埋 , 漢娜個「推理王」個形象真係好正

係喇 應該係呢條友

佢話光洙唔推理同推理輪盤個度好好笑

佢上其他節目都係天然呆
可以睇下佢上master key 個集

果時ok啦
鍾國仲係能力者mode
真係決勝負都好睇嘅
果個rm獵人下下都屈機規則唔俾反擊就真係不了

rm 獵人都好耐無上過黎

rm都唔係前以果d體力化game主導了

分2個post真係唔知邊個會慢慢胎死腹中
不過都欣賞你開一個可能無人入黎既post
唔駛睇到班人又玩腳屌閪做愛打飛機

乜呢個post唔係因為粉唔粉字而分出黎咩
關做愛咩事

你說得對

可能冇人入黎
分分鐘呢個post多番啲厭倦咗罵戰嘅人出聲添呀

我係其中一個

同埋一直都唔LIKE粉字依個建議

咁佢list左咪講下
希望你唔好又係度講

名都改埋喇 你睇下
兩邊都唔講喇 唔知原來咁多人唔鐘意

邊個會like痴漢

其實咩人入嚟討論都歡迎㗎
只要正常字體討論同唔好下下都扯埋去sp/ 做愛，如果你話想帶動討論氣氛，我欣賞你有咁嘅心，不過內容形式就最好唔好咁喇

其實有鬥體力嘅遊戲唔係好想睇

踢罐個part 都預左係金鐘國個隊贏啦

粉字好on9
利申dark mode
粉字變左重點

#metoo

最後勝負係戰術>力量因素喎

其實我諗pd都諗住加多啲規矩可以有戰略咁玩
點知有bug俾鐘國果隊2秒贏

鍾國依家都唔係點郁手啦
今次個戰略都係佢諗 有腦果隊贏
（不過就無乜效果 2隊都係咁玩唔知可以點播）

我覺得最重要係當中既互動同驚喜 同埋搞笑
以前都好多鬥力 撕名牌就佔大部份
有個畫面係鐘國係角落一鬥三 在石HAHA光洙
雖然最尾鐘國都out左 不過真係好好睇
同埋有個咬手瓜 主題好似話俾錫辰拎第一?
又係一挑6定7 用左6秒

rm 公式 剪多啲食飯game 出嚟

正啊 終於唔洗見到啲粉色撚

隔離個po日又嘈夜又嘈 煩到仆街

鍾國真係出手 應該真係得2ne1俾人蝦果集

我都唔鍾意佢
Get 唔到佢嘅笑位，有佢我都會skip

希望果啲堅持粉字嘅大哥唔好過黎

同一個扮傻 gag 由 roommate 玩到今日

其實點解最尾踢罐HAHA個隊仲要分開兩邊防守

明明鐘國玩先已經放棄守其中一邊
但放棄左個邊又無人走去踢罐

秋成勳？

鐘國隊唔係只出一罐咩 ?

你唔係罵人直播劇透果個黎咩
點解又見到你

點解啲PD可以廢到咁

擺到明假膠啦

我一向反對粉字 , 嘈都嘈過幾次

真係好勁
一個人打人地兩隊

唔反對粉，但反對細字

下集又玩年齡告知競賽
下下集先到大神嚟香港嗰集

我睇左兩次
係世贊講話放棄另一邊集中守一邊

正呀,唔使粉字

十分贊成隔兩三個月就搞一次年齡告知
搞第一次個陣真係極少係唔睇進度條仲有幾耐而睇哂

諗起2NE1 錫辰單挑個幕

睇成員度橋好睇過 pd d game 好多

上而個啲巴打，係個邊有咩問題，唔好係呢邊再續前緣

岩石

我無咁分

只要係RM就OK

舊個個PD其實去左邊?
番左去中國rm?

去中國果啲好似都因之前反韓趕走左 , 有啲去左netflix

舊pd咪去咗Netflix 整嗰套有光洙大神嘅綜藝

趙PD

d嘉賓都好正
有遊戲魔王金秀路
家族誕生d人唔知會有幾多會上去

岩岩google 5月4號 偵探個綜藝就首播
睇預告好撚好J

你傻撚左
你地呢邊搵人過去嘈就得

有追Rm冇追post
粉字係咩意思？

唔需要理喇
正常討論 唔好罵戰就okay

呢邊好和平

做咗rm fans 好耐, 甚至乎由ep001 翻睇咗幾次
但好少入post lm, 早期因為冇acc
到有acc 果陣已經俾罵戰喧賓奪主咗

欣賞呢邊零罵戰

利申 粉唔粉對我黎講一樣, 因為睇咗新一集先入post

隔離post 有痴漢日夜J 昭旻

「咁人地可能未睇最新一集同儲埋好多集未睇
入post 係想討論rm 成員」

黎緊必睇...
依家RM冇舊感覺喇...冪PD返過一排都救唔返 依家係為睇而睇...
趙PD份CV好似幾勁 由X-men,家族誕生到RM都有佢份

有冇人記得拍賣嗰集
鐘國話會係演唱會搞驚喜活動 最後有冇成事

以前嘉賓出嚟介紹一陣
而家要成集都未介紹完

已經冇內容到要咁玩
雖然有啲有得笑都仲可以

不論相燁、漢娜、真英、多𤋮，短短幾集都比梁世贊做得好好多

相燁擁有瘋癲基因，
漢娜有推理王角色，
真英定位為馴獸師，
多𤋮係欲求勝利者，

但係梁世贊呢？
冇技能，冇笑點，冇定位，冇禮貌，
唔靚仔，唔大方，唔夠放，唔夠醒，唔凸出！

入隊咁耐，做到成舊屎咁，人地做得幾集都可以有角色有定位。
梁世贊又成日串光洙，下下都要在石解場。
在石經常夾昭旻，但我冇印象在石同梁世贊夾過。

下車啦梁世贊

黑化相燁

Btw 真英今次嚟都係麻麻地

認同

老波認同

有無集數
想重温下
thx

20140511

舊野 唔記得邊集 RM投票最想淘汰的人 全部人選哂佢咁濟 成班被秒

Ep 93

回覆問完先睇到上面有人貼左youtube 精華

thanks

E195

新post 留明

唔單止趙 pd, 仲有個主pd 個樣四四方方，戴眼鏡，主要跟拍在石。有集講佢地番到去sbs 大樓玩，咁啱有廠錄緊野，在石就爆響口話個主持(都係有料之人)係呢個pd 阿爸。個pd咁大個人都紅曬臉怕醜。

呢兩個pd 真係經典，仲要有個把聲好磁性

又其實真英都係行行企企
其餘3個賣力好多

經常俾人扯衫領，有冪pd 稱呼
對上一次露面好似係在石光洙同一個場所互講咒語，跟隨在石嘅冪pd即刻走去話俾光洙知你被咀咒，要停止活動改去食飽

菠蘿包

見到上面鐘國
話說我琴晚訓教發夢
同runningman 玩撕名牌
跟住鐘國係對面隊
遠處轉角位同鐘國撞到正一正
離遠見到佢開始加速
果下我都唔諗住爭扎
佢衝埋來果下

我嚇醒佐

算啦過咗去

巴打一齊討論

有冇嗰套綜藝嗰名就

我講個個係呢個pd 冪pd 係再另一位了

3劍俠帶唇膏個個

Oh....get錯了

想問呢集係咩

咩pd係依個

呢集真係正 煲過好多次 認真的鐘國好尾機
個集gary都好勁 頂到幾次2對1 仲有直進gary 笑死

如果最後淨低8個
希望直接相燁代世贊

其實韓國網民對世贊評價係點?

170212 Ep470

93集

有無消息講4個guest之後會繼續定合作完畢

未知
當家PD講到明依4個來賓一齊一兩個月純粹係小試牛刀
同之前搵昭旻加入既方法差唔多

如果加多兩個人會唔會太多人？

其實相燁真係幾好 對馬島組 連智孝都多左鏡頭

邊個撕HANA 名牌架

無咩真英鏡頭

我成日覺得請佢黎係俾佢同鐘國玩loveline 唔係黎玩遊戲

再加固定真係好多人

然後再請嘉賓

但係多人玩偵探game好玩啲

其實相燁都冇乜鏡頭架
但係人地一講野出黎可以有幾分鐘效果
好似今集食飯咁, 昭旻on99跳舞 佢就幫手唱歌出黎 在石又接到
咁就3分鐘 掉轉黎頭件世柒up d野出黎完全冇效果, 比D女佢又夾唔到

其實上年到依家比較搞笑嘅嘉賓仲有李伊利雅同李善彬
請佢地應該仲好笑

昭雯又多左個放屁角色 世贊到而家仲係得大神夾硬俾既小不點同無名

多熙今集踢罐個下做得幾好 佢真係對遊戲好上心

真英鐘國互動睇到好厭好悶 成日就係痴埋去叫oppa問鐘唔鐘意
用到爛啦無哂效果

我對loveline 無興趣

認同真英呢期上黎冇咩表現
之前佢同國主, miss a 個fay(定fei) 上黎玩
類似係mt 果隻, 笑到仆街
但呢幾集真係冇咩鏡頭又冇乜出聲咁

製作組搞呢4個星期可能真係想揾人代走梁世贊

搵埋臭手界新星薛仁雅

漢娜同蝗大陸兩個人去梵帝崗玩

Molamola

同件小肥去玩做咩呀

同經紀公司嘈完再同條仔出走意大利

點解件柒頭會溝到女神

我的少女時代好似係韓國爆紅
唔知係咪關事

好似係拍劇撻著

王大陸係台灣賤過地底泥
但韓國d人唔知
漢娜就咁被人呃左

王大陸

睇完呢集覺得呢4個都係得閒上下黎算

個名改得衰

等多幾個月懲罰/獎勵trip 個時又要走多之上嚟

一諗起大平台個樣就想嘔 一朵鮮花插在牛糞上
漢娜呢次mola mola

改個名都要陰謀論
傻撚左
何況我改名又唔係近排嘅事
亦都唔係為左rm改名
喺到講經
你咪起我底
我最多咪屌柒班人唔粉字
其他我都係勸交多
引戰係你地先會做

連呢度都要變做戰區？

唔好理佢
一隻手拍唔響

真
隔離po既留言都要貼番過黎
用意好明顯

《Running Man》固定嘉賓韓國演員姜漢娜和台灣演員王大陸，自去年3月已多次傳出緋聞。即使多次斷正被拍到同遊照片，所屬公司依舊一律否認，堅稱兩人只是朋友關係！4月初才被發現在台灣約會的兩人，最近又被發現同遊意大利梵蒂岡。姜漢娜和王大陸更翹手自拍，露出甜蜜的笑容，即使是不認識韓星和台灣藝人的外國遊客，也覺得他們是熱戀中的情侶！

收啦 呢到冇得你做老屎忽

過黎依面都係hea友, 花生友 睇RM 娛樂姐 諗咁多吧撚咩...

Hana 上過幾集
已經要討論佢

鬼叫你呢邊d人爆閘入黎搞事

我都叫邊同嗰邊一直冇用過我上左黎幾耐黎大你地囉好無

你真係好撚煩

你地捉翻班爆閘狗入狗竇我咪走
一係對我有咩不满喺到傾咪得

好彩lihkg 有完全封鎖功能

多熙玩遊戲好勝係好事 下下博盡玩
但佢好易喊
我就覺得無咩嘢
正如金鐘國會打人
女仔就喊囉

巳完全封鎖果條煩閪

算啦... 大家唔好互入對方post互屌啦 都分左兩邊post 仲互入另一邊post搞事都唔知為咩

其實覺得光洙之前摸緊自己條路 都有過份的時侯...
冇咩感覺 好笑過梁世贊

算啦你 咩罵戰都入黎嘈一嘈 仲扮咩唔係老屎忽

大家唔好理佢啦
有來自然有往
咁大個人仲成個小學雞咁
唔嘈羸唔心息
比佢羸啦

好勝唔輸得
好怕同呢啲人玩
對佢冇反感
反而佢同昭文啲互動幾好笑

不了 認真得黎睇到尷尬又唔好笑
做嘉賓得閒上吓黎算啦

反而相燁我覺得幾好 唔搶鏡得黎又會有焦點
做熟左可能會有表現好多

你痴線
勸交都係罵戰
歡迎cap我之前d post除左屌人劇透外嘅罵戰出黎
點都唔會夠你呢邊個高登xxx幸福xxx同哪吒xxx是但一個多

你而家係嘈緊粉字咩

之前rm post呀

李多熙好正

梁世贊真係笑唔出，唔想見到佢
自己退出啦

梁屎贊

我都覺
不過太鍾意搶鏡
都係漢娜果種天然好

依家班PD最叻就係諗到年齡告知呢條橋
其他遊戲都係垃圾

呢個ok 但咁快就翻炒
但點都好過固定成員水彈同桶叔叔嘅

輕輕鬆鬆策劃年齡告知又可以拖兩集

玩番泥潭啦

再暖多啲先啦

麻煩你地班泡狗死出連登得唔得

唔好意思，你地呢邊有冇人執番個幾個人過番嚟

無
個邊要粉字不了

點解？

我又唔洗用粉細字

我而家睇post 睇得好開心

Agger

相燁已經連續三次輸

果邊出緊車輪戰連環 POST 追殺緊異見人士 , 大家唔好過去講野

係咩

呢到好平靜 我好開心

咁岩姐理PD都冇諗著玩

依佢既運氣4連唔難

佢又好似無咩所謂

成員都串佢搏鏡頭

特登揀哂一隊傻既搏效果

猜包剪揼好似未贏過

好似光洙

泥澤真心正
btw開呢個post係明智選擇
隔離仲嘈緊
真係痴左線

好LIKE智孝女王嗰集GD上黎玩泥玩到癲

罵戰post 睇極都分唔到邊個打邊個
總之邊度有討論價值我就回覆邊邊

好似唔係 gd佢哋嚟嗰集 之後再去咗玩水嘅
以前泥漿之類嘅體力game真係好睇
而家冇喇

鐘意果幾個喺晒同一隊

ep163
gary偷錫智孝嗰集

而家都唔知班制作組咩事。。。以前受歡迎嘅遊戲無曬，最簡單嘅街頭任務無，係公司搵野又無。。
話佢地你budget 咩，又唔係。仲出佐幾次國，平時就係到玩食飯，巴士，濕水桶叔叔大戰幸運輪盤，才藝表演。。。

唔知韓國文化係pd 大定 作家大粒啲。 呢啲屎橋係作家諗 定pd 要求， 定一齊諗

以前成日有童話故事特輯，有集uie同盧士燕做嘉賓揾傻瓜，未分組已經笑到仆街

依集真係睇幾多次都笑到仆街

你死撚返去罵戰post啦 過嚟做乜

佢又好似無乜勝負慾咁
真係純粹為玩
明明通常揀隊伍可以揀左一邊鐘國一邊大神咁平均實力先
佢真係隨心揀
睇完佢個組合已經覺得gg

今集光洙跑走果野
加埋d拍攝技巧
真係笑到標眼水

雖然係歡迎大家入黎討論劇情
但你依條撚樣就麻煩死返出去
入親黎都唔係傾 而係引戰
最後一次覆你 以後完封

我覺得係因為唔熟
其實最fd既係對馬隊
就算再上一次比人呃上黎都係haha光豬
所以先一開始揀佢地

真係好博命

但上次俾光洙呃左入黎9坐左大半日.一路黑黑地面都好想快d走
中完伏人地都唔知仲肯唔肯俾你班人玩多次

笑死

其實金鐘國自下車事件之後轉變好明顯，
而家擺明hea做，不過都正常
不過都唔排除佢係因為傷患。

其實RM已經轉晒形了，唔可以期望佢地仲成日名牌戰，
因為隨住成員既年齡，身價同埋傷患既增長，
應該都唔可以成日玩Ｄ咁激烈既野，不過真係好懷念以前睇RM果種刺激感
但話雖如此，都唔好成日玩埋D三幅被既遊戲丫

兩位新成員，公道D講佢地都唔易做，多年黎元老既角色定位已經駕輕就熟，
同埋佢地係陪大家成長，要佢地兩位新人短時間塑造出黎係幾突兀，
不過昭旻角色已經開始出黎，形象都算建立得幾快，所以反應兩極，
有Ｄ人會唔喜歡，不過世贊就真係差Ｄ，
比我既感覺只係扮演一個狐假虎威既擦鞋仔，呢個角色表現既機會好少...
其實真係可有可無

呢幾集既４位，以多熙同相燁真係幾好，佢地兩個已經完全融入左
多熙要改善就係佢既尺度，有時做多左，但整體都係會令人笑，
相燁直頭比世贊更ＲＭ

唔知係PD 問題定高層問題, 金鐘國出場似乎少左好多
上1, 2集搭飛機係咁播劉大神果隊係沖繩9行, 播足大半集
但金鐘國果隊真係一集都唔知有無1/4

因為金鐘國條線真係悶 大佬+3個跟班有咩好睇
李光洙果邊笑到仆街唔洗講 在錫果邊瘋狂食麵又係笑到死
秦國線如果唔係有娜恩 我諗1/4都冇

應該有道歉掛

其實３條線都悶架,係睇下佢地點演繹

個人意見,
老虎拍擋係世贊..老虎對RM係好緊要既，但佢本質唔係一D綜藝感好強既人，
直頭話佢係而家RM入面綜藝感最差都不為過，但佢係RM就係有佢既化學作用係度，
世贊係要做附和果種，好彩果次有娜恩同果兩位朋友先救得番Ｄ..

而家撐起RM既笑點真係靠晒光洙同在錫，
佢地果兩條線其實比起鐘國果條更悶，
但有佢地既演譯，佢地既拍擋就自然好笑，相燁就係咁黑化左

鐘國自己一個唔會點搞笑到

有能力者固有形象局限咗 唔可以做戇尻嘢
佢冇可能好似光洙咁跑出個泥潭
在石同光洙可以講乜做乜都得 多好多笑點
但能力者呢個角色仍然重要嘅
希望鍾國做得開心啲投入啲

我覺得幾個原因
心淡>PD要求>角色局限>遊戲低質>身體問題

佢做big picture其實好撚多野講
有唔少笑點都係佢帶出黎
同haha配合得真係好好 默契無得輸

睇big picture 唔會質疑佢既綜藝感
但如果有人新接觸韓國綜藝 淨係睇rm
會問 點解呢個人可以做到rm主持之一？

希望佢可以繼續認真做 佢每次認真玩我都覺得為節目加唔少分

琴晚睇返佢同在石傾訴個集
佢自己都講能力者個角色局限左佢
佢隨左恰人就無共其他野可以做
體力化game佢自己都辛苦

只可以怪分隊問題+ 寫game pd既功力有限
而家d game真係玩到曬, 靠表演食飯, 搭車玩game....
真係你唔厭我都厭

咁佢同智孝係真係好悶既
呢家都冇乜火

其實我覺得鐘國上一D淨係講野既節目都吹得好好笑
可能真係角色定位限制左佢好多野唔可以亂爆肚
不過我見佢依家都真係俾節目組搞到無乜心機
好少主動搵位搶鏡
今集同在石一組都唔鬥下嘴
佢唔講野 真英都無乜位入佢

但作為rm fans又唔捨得換佢兩個走
兩難局面

真係得洪真英可以治到佢
如果佢地真係一齊, 唔知佢呀媽點諗
洪真英真係大情大性, 呢種性格做奶奶既最唔鐘意
但偏偏治到自己個仔

係咪一定要上netflix先有得睇呀？

鐘國無人管佢係唔得
熊孩子醫生叫佢2個月唔好做運動佢都仲打算做

我相信點都會有人整中字嘅

netflix 上可能自帶中字，到時出佐片源直接睇得

睇完其實覺得鐘國冇女好正常....

bp話佢熊孩子之後人氣急升

一件事喇 睇之前佢同呀媽住個間房加埋性格 係幾難搞

都係綜藝 唔駛信晒嘅
（雖然佢似係咁嘅人）

好懷念以前智孝仲好投入玩遊戲同埋會用不良智孝個mode欺負番哈哈轉頭

第幾集?想睇

真英應該真係會tum到老人家好開心

Big picture裡面既鍾國比RM好笑好多
佢同SBS之間應該有心結

比人無啦啦炒左邊個都會無心機啦

佢肯留已經仁至義盡

如果同SBS有心結應該唔做熊孩子啦

係度講唔知啱唔啱
光洙套live真係好撚好睇

拍劇同綜藝真係兩個唔同既光洙
但成日睇劇明明佢好嚴肅
都好想笑

未睇

演技進步左好多 , 以前睇佢啲劇做認真樣果時會諗起佢 rm 個形象 , 呢套就無

香港個集要再等下

有冇人覺得多熙有D似唐嫣

真係好好睇

幻想已出中字

都係坐等TSKS 幻想中字真係

不過都係笑死 佢啲跑姿

最近翻睇咗iu 同另一個大叔上黎做嘉賓嘅一集
其中一part 係係戶外整咗個mma 擂台撕名牌
不良智孝贏哂哈哈同光洙

曹丹尼爾好cute

其實我覺得佢好過世贊

感謝7012巴打

桶叔叔下集回歸

鐘國真係好鬼長氣

今集瘋狂diss無挑

今集瘋狂9吹特別出演係最想邀請既第一位

哈哈同在錫2組都好笑
逼人改時間

昭旻同HAHA好好笑

依度好似唔洗防劇透

揀失敗基本上係win 左99％，得haha果個要一個人搖足一萬步

巴打你做多佐喇

Haha D 9招真係

基本上得鐘國老老實實

大鼻哥真係好燈

光洙

真心靚女

愈睇愈順眼
好白

我真係幾鐘意世鎬

世鎬不了
上親黎都係同在石玩 good cop bad cop 個套

睇親都笑
好過世贊

世贊一週年，制作組專登開一集，睇怕要對多佢一陣

無架啦
一定原班人馬到最後摺埋架啦
唔係諗住會轉人呀嘛

李鐘赫終於上左去做嘉賓
俊秀定卓秀以前成日問佢究竟幾時先肯上rm
不過佢真係好貪靚好緊張個髮型

原本以為昭旻出去攞去係藉機自己搖，點知咁有口齒

見到梁生話光洙冇人脈 真係笑左

寫完失敗再玩野邊有得輸
應該玩埋估對方寫咩

劉在石最後嘅補中都好好笑
應該係想話比金鐘國知要失敗都係難嫁

在石係無挑打保齡都唔得
一早佢揀咩

唔理佢真定假, 果種ON99既感覺好正.

格硬幫梁生兜下
光洙啲人脈太勁 佢班FD根本唔會上RM 所以有等於無

唔知係咪錯覺 拍住世贊連光洙鏡頭都少咗
在錫鍾國係咁撚世鎬又幾好笑 特別保齡嗰度

光洙個組仲有兩隻Game未玩
下集應該多返啲鏡頭
智孝個組就真係少鏡頭

預告哈哈狂搖個樣笑左

效果幾好

一日又分兩集拍 播完年齡告知又要播一周年特輯 個家庭企劃黎香港果集又唔播埋先

剪接嗰班應該可以提名去拎國際級剪接大獎
完全都唔諗下觀眾嘅感受
可能過多一排我已經唔記得咗個家庭計劃本身係玩成點

昭旻世贊一周年特輯應該唔會得半集
下集仲要播埋年齡告知點拍至少都要半集啦
家族特輯可能要係2個星期後

我覺得年齡告知都可以拍兩集 有排玩
到底家族計劃會唔會好似秘密基地咁樣爛尾

佢預告都出左一周年特輯
不過又真係可能播5分鐘再等下星期

上次懲罰都拖咗好耐

宋仲基,趙寅成......

光洙試過幫手叫趙寅成上ht3
反而rm 最多都係上黎探班

打保ling 個到笑到癲 其實世稿真係唔錯 得閒黎下都幾好

其實今集睇唔睇都一樣
悶到嘔

我覺得今集幾好睇
純粹清談節目囉 唔算係running man

今集拍到無挑咁

一開場就搞鳩光豬 轉頭仲話人無人脈
呢條友到底係咪有病 點解會有人唔反

搞鳩光洙你指笑佢條褲 咁佢條褲係柒成班都笑鳩佢喎
同埋佢係話自己同光洙都無人脈 又唔係淨係話光洙一個 有咩問題

面對現實啦好心
呢條垃圾根本就針住光豬啦
你唔係唔認呀話

乜鳩野面對現實
我問你啲問題又唔解釋
你想人反都要比啲有說服力既point黎先得架

除左鐘國在石果part 其他都悶到嘔

哦姐係你覺得
佢話光豬同時話埋自己=無問題
咁講 我屌柒完你 再屌柒埋自己=無問題
返工笑鳩同事 再笑鳩自己=無問題
goodest logic

佢黎罵戰 唔洗理佢

點解你覺得話無人脈意思=屌柒人
隻game係要搵合適歲數既人 又唔係要佢地升職靠人脈
世贊話佢同光洙無人脈都係驚搵唔到合適既人
意思應該話佢地識人唔多 唔覺有咩惡意成分
會唔會係你敏感左

姐係依個post一定要跟風罵世贊 唔比有意見
唔係就當入黎罵戰 明白

巴打佢都係擔心一陣因為對成員意見不同而罵戰姐，我諗佢無心嘅

以世贊輩份 佢只可以同光洙昭旻玩得埋啲
而且互相奚落 綜藝好常見

但光洙噉紅
對手重要係梁無名
噉佢就實預咗畀fans屌到飛起

有冇人覺得冇左相燁，漢娜佢地冇咁慣咁

都係屌下佢姐其實 好小事
佢平時真係ON9過人呀嘛

當然唔係啦 我都係第一次睇呢個POST
咁岩見有位入先屌下

我

世贊on9仔嚟

我

好掛住推理王漢娜

好正 其實漢娜真係幾有睇頭

相燁個名有出現
冇錄影都有係佢地個gp吹水

相燁佢地應該仲有一集 , 啲播出次序又調轉左 ?

Hanna 好正好靚女 好想佢做固定

大神最尾真係串到鐘國一棟都無
前一秒鐘國先話點解咁難中中心

國教練

有無人同我一樣覺得haha昭旻果part個遊戲勁複雜 又1萬蚊做哂3樣野 又要計步器 又要估成功定失敗

你啱 要一齊屌鳩世贊先唔叫引戰

大神係唔計分先勁
無挑佢成日計親分玩都出事
但練習個時佢明明係最勁個個

其實又係考齊心定背叛

其實想睇相燁同漢娜玩依D game
一個已經學壊左 一個就勁單純

下集個預告已經見到固定成員

有邊集預告係見唔到固定成員

國教練中途已經話鳩大神唔好扮野
有無挑知佢打成點

計步器唔難既 上次去完對馬島 4條友加埋唔過二萬步
同埋可以比嘉賓知道要1萬蚊內就仲易搞

相燁對計步器已經產生陰影

基本上結果佢地控制 主要睇佢地點諗計背叛

失敗邊有得輸
跟本光明正大咁玩野都得啦

智孝坐樓梯嗰part都幾好笑,d名牌咁明顯都搵唔到

真心覺得個嘉賓柒

岩岩睇番4月15果集,泥濘果度笑到仆街
洗唔洗去到咁盡,池石鎮仲話果邊係北韓,是咪真

想問開頭揾名牌背景音樂(慘少少果首)

我都想知 應該無咁近掛

我諗個距離都合理喎

睇片其實應該近個維港
南北韓係以三八線為界

石鎮隨口up大家都咁認真討論？

世贊搵自己同光洙比真係on9

先唔講你梁世贊連呀哥都比唔上

光洙有名叫亞洲王子
支持者應該多你1000倍
光洙做綜藝做演員拍廣告
李光洙完全係一個明星

而你梁世贊只係一個藝員
淨係識扮小丑搞笑既笑星
麻煩你安份守己做番一個綠葉
所有其他成員都有能力Lead住RM走
但都唔做作自然咁投入
俾你梁世贊主持一個節目又點?
一集90分鐘扮聲扮到尾?
從做嘉賓到固定
佢除左扮聲同扮醒
對節目有咩貢獻?

李光洙既搞笑
係天生 係被動式
因為環境發生改變而出現
例如上次跑去泥灘
同李多熙玩桶大叔唔插 等等......

梁世贊既搞笑
係主動式
比較多係笑其他人 講其他人缺點
最慘係唔好笑
笑李光洙傻仔就經常
又成日話智孝就快40
批評HAHA扮GD
仲要話王鼻子哥打門球既年齡
淨係識擦鐘國同大神鞋

仲有李光洙出名人脈好
梁世贊想同人相提並論
笑左

唔好隨口話人隨口up

當日第396集拍攝地方係 南韓仁川廣域市江華島

仁川廣域市係位於朝鮮半島中西部 西臨黃海 北與北韓黃海北道開豐郡相連

江華島係位於南北停戰線附近既島嶼

南北停戰線俗稱三八線

純學術研究

絕無敵意

鐘國知大神寫失敗 乜都做唔到 嬲嬲豬 真係好好笑

佢啲笑聲煩撚到仆街

150 至少要keep 補中

一早估撚到又要玩兩集 跟住個一周年又玩一集

閒談下都係要有人想窒下人先安落

睇影子就知係向西跑 , 最多跑到去黃海 , 點都跑唔到去北韓

一睇就知係 9 UP 啦

睇埋影子

咩事情

咩事 純粹簡單想知嗰邊係咪北韓啫

光洙真係第一次同果件野同組（連名都唔記得）？

其實我都想知

單獨兩個同組

又好似係
完全無火花
光洙應該對佢麻麻地有感覺

100％唔會係啦

其實可能係，但唔會誇張到跑幾步就到北韓境內

因為要做對面特登輸既效果
贏果個屌柒佢

不過我覺得劇本咗
邊有可能4隊都1:1

前一集發現多左李光珠同全昭旻啲親密鏡頭

其實失敗真係好易 王鼻果組已經係最容易成功，咁樣擺都搵唔到真係好好笑

向西跑點跑到去北韓？

海域範圍

點解突然個post變左好似在石去蒙古個集咁

注意力去哂間屋窿窿罅罅度
貼VJ身未必睇到既.但梳化個張擺咁出都咁遲先搵到

劇本架啦
保齡個度成功失敗鐘國在石先有D梗玩
在石D反應都話哂俾人知佢寫左失敗要玩9鐘國

HAHA個PART唔知會唔會再有反轉係昭旻其實臨尾又改左寫失敗
特登去拎水個PART其實大家各自係度搖

睇google map都真係得

光洙成日無啦啦搞佢個頭

搞佢個頭 有集講佢摸女仔個頭代表...

光洙同昭旻一直都多親密鏡頭

明顯當係細妹啦 同之前鐘意既女嘉賓都唔同對待方式 點解成日諗到係愛情線

光洙出名百搭,邊個組合都有火花,但同世贊真係

今集一開始光洙問昭旻有無戲拍 可唔可以剃頭髮個shot

昭旻真係好靚

上把又冇 下把又唔掂

向西點跑都去唔到北韓 , 包括北韓領海

江華島根本係邊境
但估唔到有師兄識睇影
係咪因為成日睇火影

好似太認真
不過都想交流下
我睇google map係咁

敢問江華島向西唔係北韓領海？

唔通係朝鮮民主主義人民共和國領海呀

成集郁好撚靚

大家都太認真

領海都受 38線所限 , 所以唔係北韓領海

Thank you
清楚明白

學到野

昭旻碌完地成頭都係雜草幫佢撥走

前幾集唔同隊 又分開拍 又剪少左佢地2個一齊的鏡頭 成2個月左右無睇過光洙同昭旻啲親密鏡頭

個眼神霖到

昭旻真係好靚好甜

今集智孝都唔輸蝕，佢bam bam石鎮嗰下好調皮好可愛

玩吹紙game
光洙已經超特登吹唔到
世贊係無回應比佢
隻game超平淡渡過
玩完就算

啲game都悶啦其實
Hea 下hea 下
屎橋又當一集
又等成員自己發揮

如果其他人同光洙一組已經直接打佢

世贊真係 ON99 一舊雲 , 佢呢類 gagman 只識得跟劇本發揮 , 層次仲低過世鎬

任何一個人都會諗到被背叛
跟住講一大輪野再玩game
唔會而家咁連光洙都無野講咁就完

佢話/打光洙又咪比人插

世贊打佢你地咪又係屌

鐘國話叫自己未來老婆比佢阿哥整形
咁其實真英真係好岩佢
唯一缺點都唔介意
性格又治到佢
睇熊孩子一定要強勢既人先治到鐘國
固執又唔聽醫生講

仲諗緊金鐘國會唔會扮認真其實填失敗
如果佢可以唔好咁正派
間中背叛下應該好正

睇bp可以見到第2個佢

就係有睇
所以如果佢唔係做到心淡又多限制
Rm可以好睇好多

38線係指停戰線，唔係計國界
要計係未入佐人地範圍要睇國界，北韓國界個個位向西跑應該真係會領野

38線當然唔係國界啦 , 因為大家都宣稱自己擁有成個韓國領土 , 而南北分隔線係由聯合國根據 38 線去定

今集3個女仔都可愛
光洙果條線連個嘉賓都唔討好

個嘉賓好似未訓醒咁

好心做avengers特輯每人又有角色發揮,又有超能力玩下

應該真係未訓醒同埋無化妝嘛

唔知係睇慣左定昭旻開始拿捏到個尺度，
順眼左好多，因為一開始佢都幾Over，所以反應都幾兩極，
而家冇咁over又有互動，睇得出d成員錫佢又幫左佢好多

世贊做左咁耐都係咁，好似舊飯咁
如果呢個係佢既角色定位，佢應該失敗左
個人覺得佢兩兄弟(梁世炯)都麻麻地..可能拍埋大神果d個水平太明顯

梁無名真係好失敗，原來咁快加入一週年，到底佢有咩代表作 邊集特別好笑

佢最好唔好有代表作
靜靜地咁做最好

冇法子, 世贊本身都唔係令人討好果一類人,唔係話佢黑人憎果種,
姐係唔會覺得佢乜都唔做都冇咩所謂既人....有d "un"眼...

同埋近來既對比太大, 4位叫做綜藝新手都搶過佢,
真英係4個入面比較冇效果..但唔出聲既存在感都比世贊大

今集光洙好似連玩遊戲的鏡頭都少左

比晒d鏡頭去最尾個組度姐

比隱藏身分佢做都係無表現
做得柒都叫表現呀 佢係完全無表現呀

聖誕做冤鬼個集

haha ig 同鐘國講生日。但鐘國做咩入左醫院

宜家睇rm一見到佢就飛
今集佢講劇本嗰陣我一野飛左
做咁耐一啲定位都冇佢都真係世界級
仲要rm大把老手都carry唔到佢

應該係之前熊孩子講個次？

做運動做到有舊野頂住，要切

假膠定真膠

唔係熊孩子果次咩？定係又要入多次醫院？

佢係有疝氣 內臟器官移位 唔係生左舊野頂住佢

成個預告都係垃圾梁

少女時代果集表現可能最好😁

依個post推得快咁多既

有咩表現
真係唔記得

咸濕仔捉人手仔

成詩三步曲？

作詩嗰度只係記得昭旻講粗口
尷尬到我要飛嚟睇

但真係唔記得世贊做咗咩嚟

企係度囉
扮唔like旻b 再非禮泰妍囉
有冇少少正面d既野

無啦
sunny扮可愛玩作詩
都唔係幾關世贊事

果part睇到好老尷...
如果係原本果七個人做同一樣野感覺會好笑好多

又係介紹都介左大半集乜乜個人技

唔知RM 捱唔捱到去北韓拍攝既一日

點睇都係北韓食埋南韓
到時鎖國大家一齊無得睇

如果無得睇, 中國版都仲做緊
贏國或成最大贏家

屌你老味個人技

食晒波餅搞到貼紙甩埋

dailymotion 轉咗新版本冇得跳廣告
點樣轉返舊版本？

where？

有中字未?

推光洙出廁所,同智孝扭埋一舊, 光洙個頭

食到飽晒

梁生編個MT真係好撚on9

悶到 手寫信

一嚟就玩手寫信 嘩屌 俾著我都發癲

PTT仲未有

有無識韓文巴打解下D minion 背後個兩個咩字黎?

已經唔太focus佢做咩

個音似審判
可能係裁判
利申 識讀唔識解

可有可無

個陣時睇到眼都突埋

叫班平均年齡40歲嘅一開波寫卡 乜唔係夜晚先做架咩呢啲 cls
佢講啲野好無營養

梁生個角色應該係sell on9

應該唔係sell 佢真係on9
完全幫唔到個節目

twice 一上黎個環節就開始悶

見到石鎮幫智孝拉返好件衫

應該係個人技呢個環節悶
好似無幾個嘉賓既個人技真係好笑

好細心

屌你老未個mt無撚啦啦又唔玩

Misty Time

智孝好正

Momo同多腎唔識睇眼色
在石想比其他人發揮
但佢地照衝出黎

超大波

rubbish PD 加 剪接
Twice另外自己開一集啦屌
家族計劃愈推愈後

今集智孝同鐘國都活躍左好多

Twice內部好似不嬲都有不和

平心而論 呢條女個樣真係麻麻地

我都睇到

今集上黎個D 好似個樣都變佐 子瑜好似包包面佐

咪就係 全隊人都走晒樣咁

一直好想問點解近幾年大波左
拍露點戲個時明明平

唔好再講啦

今集個mt啫係點
九問搭八做咩 初頭重好地地
Twice之後嚟咗就完？

跟住又個人表演玩撚晒啲時間
本身班女都冇綜藝感 pd又唔諗嘢畀佢哋玩

最後索性飛晒佢唔鳩睇

sana一定係撒嬌第一
有表情，有聲有動作，有感情
娜鏈個樣同sana差太遠
今次覺得腎仔好似靚左好多
依個個人技環節真係好悶
留意開既都知邊個叻啲乜
子瑜，彩瑛接近消失咁濟
初初見佢地個樣真係好尷尬
mina有李光洙先好少少
明知佢地綜藝咁差就一齊玩其他遊戲仲好啦
跳舞果度鬥到腎仔好似起度強顏歡笑咁
今集廁所game係最好笑

又翻炒上兩集 又係玩咩個人特技 俾小小創意啦

仲可以有咩原因

冇見過有人討論
咁如果係惟一可能性
我真係理解唔到點解要咁做
佢都唔係個種類型既靚
何必呢

但睇返同以前啲片同而家嗰啲對比真係好似大舊咗好多
而家有啲鏡頭影到佢上身成部電單車咁
不過唔講身材
智孝呢幾年女人味出咩黎

奶奶奶.gif

嗰集我都諗起

點解年齡告知冇咗個結局

momo同多賢好煩
衝住出黎完全唔識睇環境做人

twice大山婆真係越黎越正
今集個look對波仲大過momo
之前娛樂台仲吹捧momo

上集預告泳池又無撚左
今集又做到一半變左twice特輯
下集又去返家族
想點撚樣呀？
上集結局去撚左邊？

Twice 個part skip 哂

我留意到twice真係冇邊個帶住成隊 個個都好似放唔開咁
後面跳舞先好番小小 同埋幾好笑

隊野出名冇綜藝感 得多腎好少少
上周偶兩個主持都carry唔到佢地

我覺得多腎幾正

Btw 佢咩撒嬌果度我真係頂唔順飛哂....
Rm佢地又要做反應 我又睇到尷尬

d撒嬌真係頂唔順
成班o靚妹係到扮白痴講野

睇親佢地上嘅綜藝覺得佢地內部係有d問題
今集cue子瑜講野佢都好似食花生驚阻到其他人咁話唔擅長跳舞

我都係鐘國講起先發現子瑜冇出現過

我都覺得係內部問題 有幾何上親節目都要睇眼色

次次有節目mina同子瑜都冇鏡頭咁滯
明明成團最正係呢兩個

有冇人一樣感覺 廁所個part竟然係成集最好睇

睇左咁多集先知有份筍工就係做rm pd，集集都複製貼上咁款 究竟韓國果邊係點睇而家嘅rm

我都係 twice 一上嚟成個畫風唔同曬，可惜呢個環節係玩個人技

佢啲播嘅次序都幾亂，其實係未制作組玩輪盤玩上癮，自己圍內玩呢抽播放次序，可能下集續播出MT 同年齡尾，再加小小家族頭

究竟製作組有幾唔想拍RUNNINGMAN 可以懶撚到咁撚樣

為左贊助費就亂咁調節目次序 , 今次為左TWICE 宣傳就插播 , 仲要 game 都無得玩純粹自由發揮 , 班女有 5,6 件好似中左幅射咁 , 醜左好多 , 世贊竟然要帶兩件 , 班PD 應劇本時就唔劇本 , 世贊果隊望落好老尷

認同,不同TWICE邊個帶都無乜分別 佢地都無咩綜藝感

不過 自

足球比賽 石鎮自爆嗰下笑左

去到Twice嗰度直接skip左

其實而家twice 仲紅過RM
同一次過請9件太多人

twice個part唔知做咩
在錫同鐘國都暗示叫其他人出去跳都冇反應
真係一黎就變左垃圾
ptt仲話twice好笑
真係弱智

老實肯全隊上半集算好 對比認識的哥哥個面請的人...依幾年都好似少左好多真大勢上RM

本身同rm frd 底嘅嘉賓先好睇，如果唔熟果啲大勢上到去都係尷尷尬尬居多

唔一定嘅，以前啲嘉賓都味必同rm 好熟但都好好睇，今集內容唔掂，嘉賓本身都麻麻

覺得燒肉嗰度係真嬲
連肉都唔準備

講大波一定係thomas啦

2個志效都咁勁

話人中左幅射
好鬼賤

個pd而家已經進化到自己唔使諗game
個mt根本所有環節都係成員自己諗
連廁所入面啲game都係 唔係班成員玩得夠癲根本成集都垃圾嚟

在4月29日晚間播出的SBS綜藝節目《我家的熊孩子》中，歌手 #金鐘國 表示 #洪真英 是其理想型。

屌晒班pd老母
仲要個mt玩玩下變咗twice

定廷先正
佢家姐仲正

請9個
其實都係得5,6個有鏡頭

無綜藝感既嘉賓
就要靠遊戲同主持carry
今集直頭無遊戲
純粹個人技咁撚樣

之前個個游水男運動員同個女運動員果集前半part都係係室內玩啲小遊戲，但都好好睇。而家發展到乜到冇，食飯又冇，遊戲又冇

下集終於有番家族特輯 好想睇香港果part

可能到時又會CUT撚左.

睇完先唔講做乜嘢事上集做完年齡告知今集無撚端端變咗1周年特輯

呢集成員各自設計行程，最後要抽獎咁一堆顏色波咁抽，開頭廁所嗰粒鐘唔係靠成員發揮已經可以停機唔使再拍落去。

跟住抽中燒肉，結果啲廢柴製作組話冇準備叫佢哋自己買，真係眼都突埋。後面加隊女團跳舞更加不知所謂，格格不入之餘仲好撚尷尬，跳舞跳咗成大個後半部，啲撒嬌三字經起哂雞皮…

而家咁嘅剪接，東拼西湊比人感覺係亂嚟，一時好睇一時要skip住睇，最後觀眾只會索性唔睇

下集即係點

年齡告知收尾，MT收尾，Twice收尾，家庭特輯收尾

好亂

完全唔明點解唔可以一個個嚟

要下下集先有
MT twice都未玩完

下集再開多個特輯

Twice嗰度應該收左錢

下集又唔知會係年齡告知定家族旅行
個pd好心就cut下跳舞個part
播咁長都係個2個人表演

下集半集twice 特輯個頭 MT當完左 片頭直飛邊個蠃 完

400集特輯 係咪就係幫咁多集收尾

9人團得兩個人係咁搶鏡 睇到勁尷尬

光洙個衰仔 係廁所咁樣搞智孝

呢集其實真名係叫 等twice跑通告 成員攝時間篇

400集特輯就係 將噉多集嘅特輯結尾放埋一齊播

No 係輪盤 抽個人技

仲有乞食game

有固定成員桶叔叔呀

睇到悶 識背啦就嚟

仲有最後一定係罸淋水 光洙10次有8次都會係佢比水淋

家族旅行、年齡告知、一週年MT，三個結局都未播，走去播半個鐘果幾個𡃁妹撒嬌跳舞

依家twice係泡菜最大勢 個個都爭住想痴下金糠

當年呢位女仔 唔知依加睇到rm咁 嘔血死咗未

我好早有感覺rm好似唔夠人手定冇人諗橋咁 定其實己經冇哂靈感

一路present一路食

依家唔食嘅餓到拍完先食得

見佢地都天光玩到天黑，大勢咁紅都唔整返個特輯，淨係係度睇佢地發姣同跳舞

應該係jyp畀咗錢
話晒佢哋都重係宣傳期

但個pd又柒
1週年紀念mt 變咗攝時間
一次過開晒啲特輯 次序亂晒

本身諗住屌柒佢地旅遊又無埋尾 年齡告知又無埋尾
突然搞個一周年 不過諗諗下算啦

我覺得今集開始笑到仆街 係度互片到廁所燒野食同踢波都好撚好睇
跟著去到twice黎左真係悶到呢
又係跳舞又係才藝表演

唔好怪pd
呢個大勢女團平時開vlive都係做呢d野
叫佢做其他可能唔係好識

作為一個RM死忠

諗唔明點解會拍到咁爛

明明仲有好多野值得拍

咩RM運動會、料理比賽（雖然都少悶但都好過桶叔叔）、RM最強者、超能力棒球（次次睇都笑死）

呢啲幾乎每年必備嘅野又冇

整返個成員周都好啦唉

有冇人知SBS接唔接受投稿遊戲／劇本咁嘅野

集連登仔創意一齊寫稿上去

韓國早排好似好多大電視台既幕後班底跳槽，去支那或者細電視台

我淨係見到佢個pat好大

我都唔明跳舞點解可以跳咁耐 一開始跳係天光，跳完就天黑，跳乜春要跳咁耐 又唔係真係好睇，你話好似之前咁成員練習一陣跟手同啲偶像一齊跳都叫做有啲睇頭啊，果陣鐘國仲跳女團嘅歌

睇返今集佢地回主持講嘅野完全係冇笑點 綜藝感係零咁滯
你見成班係咁比誇張反應都比到悶

要比人叫出黎先比反應

大神都carry唔到

彎手指度笑死
石鎮勁慘哈哈 俾大家屈死

金鐘國要焗住比反應

屌 好撚尷尬 真係頂唔順飛左成段 飛飛下以為完
又黎咩最後結尾撒嬌 打哂冷震

大神叫住唔好出都照出，點carry

頭幾下都算喇，叫做正正常常，之後走火入魔咁 我好好奇冇剪嘅片係點，有乜野可以拍跳舞拍咁耐

女上

Gary走果集都有下冇乜野比佢地搞到變左淫野

原來咁解

小心twice班once狙擊你

邊個可愛就見仁見智，但真係唔特別 我都以為係啲乜野咁勁，連之前個個咩收藏都好過呢個芝士紫菜包飯

屌

詐嬌詐到咁尷尬真係..真英同kei屌打佢啦

twice上嚟我覺得ok嘅
但可唔可以唔好又係撒嬌同埋跳舞
唔講我以為睇緊週偶

其實我唔明個邊d綜藝文化係咪咁的野...因為好似Irene有集又係叫佢做返佢廣告某動作 但做同睇都好老監...

或者俾佢哋有game玩都未必好睇 根本就冇綜藝感 之前嚟有撕名牌都好悶吓

今集twice未出黎算好笑啦
雖然係成員自己諗 靜音007果度笑到仆街

智孝比昭旻光洙foul走好好笑
話佢地拍拖

跟住haha即刻加入笑死

智孝應該一直懷疑佢地係咪拍拖
d反應大到咁
仲不停講

twice 啲 MV 跳舞 OK , 但各有各跳果時點解跳得咁柒 ?

有咩錯覺令你覺得佢哋跳舞ok

芝士包飯起源係佢地上認識的哥哥
多賢明明跟過宇宙大明星做weekly idol
但轉數都仲係咁弱

今集智孝同鐘國好似積極左好多

twice上去玩傳話遊戲個part
定係我記錯左weekly idol

第一次就覺得可愛, 再扮就好刻意

係幾靚女嘅
但睇完之後 心諗依班女人到底做乜尻

今集最on9既係廁所玩拍手Game
在石佢地完全唔想玩

玩完一次就無玩
睇中字又屎又蛆蟲

聽見都覺核突

明明係智孝自己派膠

之後昭旻都係haha光洙秒out啦
點會係夾埋

係本身泡菜就係興玩呢味
你見連男idol都會走可愛賣萌風就知咩事
不過詐嬌都係睇人 好似周偶段yoona告白頌咁特登誇張d其他成員又幫手做下效果個觀感即刻唔同哂

依個look 好靚

入左twice個post留言話睇momo多賢衝出黎爭住跳睇到好尷尬
比人話搞事

巴打你咁睇唔開阿

利申: 唔會入post嘅once

今集佢兩個咁樣爭住跳又真係睇得好尷尬

想睇下佢地點睇
原來真係會咁盲目

無啦啦走入去人哋圍爐post做咩

我間唔中都會入去
twice睇開定廷同momo

其實制作組個面都有問題... 但其實都冇咩期望始終唔係以前班幕後...
比著以前應該好似少時個集咁 成集係佢地, 仲會定個主題...
唔會好似依家咁漫無目的,在度玩堆遊戲,跳舞....

kei就唔好提啦 尷到個個都唔想理佢

圍爐post好多低汁once

圍爐post d once全部都冇乜腦 巴打竟然咁夠膽挑戰佢地

最後預告係咪寫MT去到5月10幾？ 即係仲有兩集？

鐘國都忍唔住話子瑜淨條企起度

睇一週偶像佢都係咁
你叫佢freestyle真係等於玩鳩佢

我覺得廁所game 最好笑係咪唔正常

007果度最好笑,真係好似朋友玩GAME咁
仲有鍾國話直接趕女既出去,話為左生存就要咁

same

其實佢內向d姐...

叫佢道歉就叻

但佢地唱又唔得跳又唔得 綜藝感又唔掂 上節目真係花瓶黎
明明全隊最正真係mina同子瑜

成隊都無綜藝感
上黎唱歌 之後搵d mission俾佢地玩好過啦

睇返上一集個預告都係寫去到5月13 即係仲要睇多兩集一週年？ 不過上集預告明明話今集播泳池 今集一開頭又講 但最後竟然係冇 搞到咁on9

應該係突然收到通告twice 要上RM 先搞依個一週年MT

個陣佢都好慘

明明佢就無錯
係佢地闆貪錢向玻璃心跪底
道歉段片十足十俾isis綁走果d人質咁

舉個台灣旗都比玻璃心叫道歉

今集熊孩子之後國兒應該又係女性心目中人氣急升
快d結婚啦

唔需要對我好 反正我會對佢好

死啦
我覺得今集好好睇
可能好鐘意睇人跳舞

光洙就好啦
成個波餅食晒

007笑到仆街

鐘國：真英 你

不單只食智孝波餅
仲食咗自己一野波餅

E個post同另一個有咩唔同

多賢跳舞好正,一開始果個MUSIC真係唔知點解有種同步感
007都好正,尤其扔昭晏出去果到光洙同HAHA 2個一齊UP頭扔佢出去

講真跳舞個part唔係有2個肯跳既出去跳咪仲尷尬
唔通個個子瑜咁棟係度好咩

依個唔使粉字 嗰邊要

岩岩睇緊
點解講rm幾個女仔，無提昭旻

昭旻兄妹感太重掛
真英同鐘國都唔飲酒
係韓國文化黎講好難得

岩岩睇完，我都覺4個之中真英襯鐘國多啲。本身鐘國淨係身形都吸引死啲中女，而家連內在都show埋出黎，應該變左筍盤

今集真係災難級

本身最近呢年都hea睇當搵啲嘢餸吓飯唔洗用腦咁
吖佢老味，困佢哋喺廁所但冇plan俾佢哋做乜
完全啲成員自己carry個節目
啲pd，作家真係訓喺度逗人工

之後twice一出，我同老婆都開始玩手機
乜鳩三行詩睇到打冷震
見到又跳舞老婆即刻下令熄鳩咗佢

根本浪費光陰

仲有半集twice

昭旻開頭好靚

無人覺得今集成班rm跳what is love度好好笑咩

尤其成班好齊咁打問號 個情景好好笑

隻舞易到白痴都識跳

由其是光洙

諗起認哥叫BoA跳twice d歌
BoA嫌太易係度鳩跳

食住個勢 請Live d演員上黎啦

隔離post:

佢不嬲好低調，係靜態搞笑

點解今集冇左上集剩低既下半部分 ？

個個都好認真做先好笑 尤其鍾國

D集數飛黎飛去
應該要幫twice做宣傳
下集個預告又變番果4個人
咁今集後半又去邊

今集前半都okay
見到twice之後果斷飛住睇
好悶 根本拎黎做勢

預告可以唔洗理 上集預告泳池咪又係冇

今集踢波嗰度昭旻好可愛

做到好亂，差啲以為自己miss 咗一集做

睇

Twice果part好悶
有冇人覺得昭旻仲得意過佢地？
唔係指樣，係性格，俾人既感覺

昭旻扮可愛正好多
有d人扮可愛詐嬌係容易接受d 好似昭旻 真英咁
可能佢地本身比人嘅形象就係好開朗好愉快

本身都對世贊無乜野
但係Twice果到係咁要情侶Game做乜野
人地撒嬌唔揀佢 佢就同人講 其實你有個Partner
多腎出去跳舞 佢又話呢Part係跳情侶舞
係在石㩒住佢先無出去柒
洗唔洗咁撚狗公呀梁世贊

今集世贊除左開頭寫果啲遊戲次序同內容有啲悶之外，我覺得之後佢都做得幾好wo

我都覺係開頭編野柒
之後無乜野

世贊好撚on9. 完全笑唔出

我覺得世贊把笑聲有啲煩

老實講係可以靠飲食大到既 但佢係咪因為調節飲食而大就唔知

都唔明製作組諗乜， rm做左咁多年， 過往有咁多有創意又好睇既遊戲 全部翻兜一次都有排做啦，點解淨係不停翻兜水炮枱叔叔才藝表現呢 以前啲game明明仲有大把正既，果時勁鐘意睇尋找嘉賓

佢運動細胞係零

唔係鐘國最尾提一提子瑜 我真係完全唔記得佢存在
明明好高但又企到好後 好似有心壓低自己存在感咁

覺得mina有d似miss a個fei
又係跳舞叻之後怕怕醜醜 但又突然跳得好放
樣都幾似

新PD好堅持要用自己諗既屎橋

佢根本無橋可言 淨係放堆成員入間屋
之後要佢地自己發揮 其實班成員會好辛苦

以前設計d game真係有心思同花功夫好多 前世今生 sherlock etc

今集鄭哲民PD今係食曬屎 。
首先年齡告知係預告一早話繼續。
又影晒飛椅鏡頭。
結果搞到好似播錯節目咁。
一週年MT叫人自已編行程。
仲仆街到話廁所時間都要寫埋陰鳩人。
結果一個鐘廁所game都係靠成員carry。
自己仲設計隻玩屎game。
三十分鐘烤肉又話無準備肉。
明明四隊都有寫烤肉。
自己買肉都計時間真on9。
係要次次都淨到D成員乞食咁先開心。
之後唔記得幾耐既網式足球game。
係叫做不過不失。
笑點係有但都過目即危忘。
完全無深刻印象。
最後又到放晒風做埋宣傳既Twice出場。
一出場又玩個人技。
跳舞一開頭都ok。
之後成班女 特別MOMO同豆腐跳到好似啱啱北韓放番出黎咁。
成個下半集做既事淨係等於認識的哥哥既開頭。
仲要一班Twice播三集。
家族旅行 年齡告知 400集特輯排晒隊。
每集東插西插咁。
依家睇緊都市閒情定東張西望。

犯人就是你準備播。
大家期待下啦。

懷念舊PD

最好笑個part沉默007佢提出 又咪無人提

因為昭旻係光洙

諗起石鎮話佢兩個生出嚟既仔係國寶級背叛

昭旻上人生酒館個集
主持一致認同光洙係有目的上昭旻屋企

講真 我都唔信佢冇企圖

廁所果PART, 李光洙

梁世贊收撚皮啦

一語中的。垃圾PD

屌以前d game 班PD好似會試過先玩 依家好似亂9咁黎 咩都冇準備又一集

水炮
去外國
玩9班running man
車上面d垃圾game
已成套路

有野都幾好
好能sweet

成撚日玩埋d個人技 仲要贏輸係冇標準 次次都係提出自己個人技既贏 好撚on9

集集都吹奏昭旻

好同意 集集都用野食玩鳩班成員

叫人地自己整行程 連廁所位都要整埋 結果同你講我無預你地會寫食野 無準備肉

前世今生 sherlock
仲有鬼姐妹 最強者戰

呢d真係頂級

講真,而家抄番下改少少,好過集集玩桶叔叔水炮同旅行啦

而家個pd真係hea同無準備到一個點

睇熊孩子鍾國同真英真係好正
幾時比返家族特輯睇返佢地互動

已經唔撚期待400集
以前播唔哂一集都唔會左插右插到咁衰

大家覺得咁耐以來最好睇嘅一集係咩？

我先,最強者第二戰

超能力特輯真係好經典 我最鐘意都係呢集
但我印象最深刻係第一次Running 運動會果集
因為果集係我睇既第一集Running Man
見到7vs7鈴鐺捉迷藏 覺得好刺激
就係咁就做左Running Man鐵粉
可惜宜家已經睇唔到鈴鐺捉迷藏

唔好講有特別設定既撕名牌
就算普通都已經無左

會唔會係要陪老細

呢d欲拒還迎kpop好多女團都係咁啦 睇到悶
你睇下weekly idol之類嘅綜藝就見好多 好心twice唔好再扮啦:

光洙咁咸濕嘅

今集rm睇完上半集之後

下半集完全係飛住睇

有一集 在石問光洙想同邊個成員交換身體
佢答完智孝 之後就係度淫笑

佢真係好咸濕喎
咸濕仔

有時全昭旻好似會對住光洙放電

做戲啦擺明

成員問返佢點解
佢又話唔想答

其實廁所果度應該係劇本左，pd覺得成班逼係廁所度好好笑，所以先叫佢地要寫廁所位。但佢預備比成員玩果個game太鳩，成員都唔撚想玩

隻game完全唔知玩咩尻
好似講急口令慢左就要罰
睇到好無料

今集昭旻有餵光洙食嘢

之前有集光洙冇得食蕎麥麵
昭旻都有餵佢食

爽能到

超撚好笑呢part

嗰時係肥仔PD?

gary

有集請左鄭X盛上黎玩做終極boss

要熄100部cam

果集真係好正

個PD講到明除左寫去廁所 其餘時間無得去廁所 有得唔寫咩

你見個廁所都諗好左
兩間痴埋 真係拍得到
先故意話廁所都要跟時間
btw 成日唔撚比rm食野
真係戇撚鳩

成日覺得抽波波 抽個人技 會做馬/劇本翻拍

鏡頭前唔俾食姐 一cut 機又未照樣食

咁件事都係ON9姐

好多好睇
還生特輯
水槍特輯
有朴智星係上海既特務特輯
福爾摩斯特輯等等......
不能盡錄

E集高質

香港特輯
星仔真係好好笑，成班扮熟，星仔又玩得
第二次上黎問佢邊集最有趣，又話冇野有趣得過自己果集

而家背面d名牌係唔係都無埋

裝飾黎

金秀賢運動會個集 仲有香港粉絲設計個集

似做戲咩

光洙好醒架

咁你覺得突擊去光洙嗰集係咪成班做戲？
一開門光洙成口牙膏

我覺得突擊就真

個PD幾時死

呢排好多節目都見到洪真英身影
睇完其他真係感嘆點解一個咁好嘅人會比rm嘅pd搞到冇乜表現
明明其他綜藝佢好好笑又活躍

其實係俾而家嘅pd搞到咁姐 之前佢上黎嘅集數都幾活躍，而家唔好話嘉賓，連成員都頂唔順咁款
呢排無聊睇返開頭啲集數，呃uie果集真係笑到洗眼淚，連啲工作人員都好笑過而家

我覺得佢冇噉大野心
廢事搶其他人鏡啫

其他綜藝多數得佢一個 佢就可以多啲表現自己

007嗰度真係好好笑
尤其係智孝俾昭旻光洙拉出廁所
個表情笑到傻

之後係咁同在石講 但在石完全係wfc

他們在處對象

屌年齡告知係算點

依邊個post係咪已經贏左

以前佢黎都好好笑
上年黎同今次家族特輯 pd係咁loop佢國兒馴獸師定位
明明佢其他定位都好好笑 浪費哂

屌淨係廁所個part 已經顯得pd 垃圾 要靠主持自己諗game 仲要做效果

個屎坑接龍垃圾到 又核突又悶

覺得haha喺今集話pd係無賴係真心

之前佢同李國主上黎個集好好笑 突然搞love line就瀨野...

205個集睇過好多次
好正

有冇人仲記得有好幾集佢地扮avengers?

哈哈扮嘅ironman真係可以吊上天飛

仲有佢地意想唔到嘅能力 就係因為估唔到佢地嘅套路夠新奇先好睇

動物之王、running高中、泥漿大戰、高東萬嘅變裝（？）太奈冇出現唔敢肯定有冇記錯佢名

好多都活在腦中

好想再睇背叛者佢地聯手再背叛

好想睇活躍嘅miss懵

好想睇大神同能力者再係到嘈

好想見到周一情侶再同台

好想睇1vs X人嘅欺騙

仲有撕名牌

其中 情境劇最高質

沉迷情境劇的光豬

翻睇翻真英好後生

以前無啦啦整個情境劇都好好笑
有時成員逐個逐個入場都有笑點

我覺得鐘國好尷尬

你做咩劇透晒出嚟

依家未睇就已經知道下一集大概做啲咩

你仲漏咗食飯係人地個口搶嘢食

唔想劇透應該過隔離

我地依家劇透一個月之後既劇情都冇問題
垃圾pd

以前集集都好有新鮮感 主題又多... 特別係以前估邊個係Spy投入感,緊張度高好多 有時真係以為拍緊戲...

嘈撚到

特別初期撕名牌戰 光豬同哈哈啲戲勁正

Btw 對岸台灣話今集幾高質 twice好有綜藝咁

咁twice 有台灣人嘛

咁今話都係做俾once睇
Haters gonna hate

你話周子瑜唔ALL屎 班台仔都信架
唔係話TWICE 佢地隊隊都咁樣
不過TWICE特別吹奏

就咁跳下舞
嗲兩嗲又話有綜藝感

其實宜家係無budget
定真係啲pd廢

點會冇budget 坐一次business都用大把錢啦

光洙同在石套新綜藝幾時開始播？

成班都冇綜藝感真係好難搵
其他每隊都起碼有一兩個綜藝擔當
twice真係連多腎都唔多掂

真英黑長直最正

5/4

光豬:顏隊aaaaaaaaaaa!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

感覺上係一班𡃁妹仲活係個童話世界入面
成年都冇乜點進步

多腎嗰隻都唔係綜藝感啦
你睇認識的哥哥又好 running man又好
只係跳舞環節 chok個樣咁
一無跳舞環節
就同其他8個無分別

出道三年了

所以話真係好難搵
唱歌跳舞就已經...
上綜藝連最基本嘅綜藝效果都冇真係純粹係比fans搵錯處咁搵唔同cp有d咩交流咁
同其他團對比 rv起碼有joy mamamoo exid全隊都幾好笑

依個真..

算啦
rm post無謂討論女團

上次子瑜上rm 好戇鳩咁累鐘國贏變輸，今次同鐘國一pair 係咪有陰影！？

未抽到佢表演姐

隔離班粉人又會話依邊成日屌梁世贊

連2行/3行詩都用番自己名
好明顯係兼用卡

偽善到仆街

證明分家決定非常正確

咪撚引戰啦

得戈一個個別例子講到隔離po全部都話咁
你睇下條友吸左幾個負皮先啦

隔離成半日先一個回復。
講咩說話都算係少數例子啦 haha

成隊同RM唔夾 上認識的哥哥好笑好多

咁後黎啲留言有有冇屌先
咪撚on9啦 引戰撚

okok

粉人post係全世界最中肯同最客觀去討論running man既post
唔離題之餘又有序列咁分粉字唔粉字

話就話9012 捧rm就要捧哂全部
但世贊on9都係事實黎 屌佢咪屌佢

支持8012

8012

世贊做左12年笑星都無人識總有原因

聽日 netflix 出新綜藝 睇trailer 個管家有啲似abc 套whodunnit

佢真係做左一年都冇料黎,每一集都係一條應聲蟲

一個jooe屌打晒成隊

點解twice會咁多fans

樣靚同大波囉

KPOP女團升球大墊黎啫

邪教洗腦

點解一開始會搵梁生入running man
唔會有interview或casting先架咩

最慘係鏡頭唔係對住佢都要聽到佢把笑聲

嗰時我記得係依照前幾集邊個嘉賓有話題就請邊個
有啲似今次黎個四個running mate既型式咁囉

佢做嘉賓嗰時上嚟嗰幾集 又好似係ok
俾佢入咗嚟先知中伏
可能好似嗰陣無挑光熙咁 固定咗之後俾人鬧到唔敢講唔敢做

佢又帶唔到話題,下下淨係做厹契弟角色,唔太討好

志效MINA同子瑜係幾正嘅
其他真係

我覺得大機在石有份推薦佢入黎 佢呀哥在無挑做, 又係GAG CONCERT成員 多少想帶下後輩上位...

定廷

似昭旻多D 成日同佢互動

係鐘國介紹佢入

定延我唔識欣賞

佢同佢家姐都好撚正

鐘國介紹世贊
在石介紹昭旻
好似係咁

講就話係鐘國介紹，但係睇bp，世贊同鐘國私下冇見過面，係鐘國同haha間店開張，佢先叫做私下見鐘國（唔記得有冇記錯）

佢家姐拍過咩劇定歌手

演員,同李宗泫拍過我們結婚了

演員,同cnblue李宗泫拍過我們結婚了

佢邊幾集上左黎做guest?

完全印象

維基幫到你

佢有集 係間屋度 玩佔地 幾配合到光洙 果集應該係有史以黎梁生最多笑位

Twice 綜藝真係麻麻
之前blackpink黎好睇好多

有冇人知犯人就是你幾點播

我剩係記得佢成日痴光洙 到依家搵野恥笑都係佢最大聲...

光洙上集一開始被佢追住講條褲嬲到一野推開佢

效果姐，唔好笑還唔好笑但至少唔會真係被成員討厭果種人

我諗在石都當左佢係光𤋮 放生play 等佢自生自滅

光熙當年追擊戰

光熙勁比心機做
梁生？

可能係現行模式下既running man, 梁世贊呢種性格比較難發揮

光熙咪又係比人屌

梁生唔好笑姐，但睇得出佢幾俾心機做rm，玩好多遊戲都好落力，就算光洙入水池佢都照追入去一齊癲

無挑我都係睇到光熙入就無睇，明明新人選拔時差唔多個個都好過佢

依到反梁情緒高漲 就算佢比心機做咩都比人屌架啦

岩
佢on9就真既

睇得出佢係落力比心機既，不過真係唔覺得佢做得好睇，有種夾硬黎既feel

佢係個定位好奇怪
一係就好似光洙昭旻癲晒佢
一係就似鐘國智安守本份

下下只係做一半
就好似大家互窒緊
佢窒完人畀人窒返就答唔到嘴
之後講對唔住
搞到成件事唔流暢 唔完滿
最後個感覺就係佢柒咗

係見到佢有用心嘅 但好似佢始終唔知自己想點噉
唯一見到佢嘅長處就係照顧嘉賓幾好
幫嘉賓攞表演機會
重好幾次見有新人上嚟 見啲rm成員唔係好熟個嘉賓叫咩 佢有立即大聲噉話畀成員知 嗰個係乜水 避免尷尬

咁梁生的確唔易做，男角定位已經有6款，仲要加埋梁生好難，相反女角人小，昭旻整個男版石鎮，瘋狂版HAHA 都相對易D....

另，新綜藝更加劇本feel

Twice 釜山果次好過今次好多

我覺得新果套 好怪
綜藝又唔似綜藝 因為佢擺左好多故事好多人物
話係劇集/解迷 又太過粗糙 流於表面

不過在石光洙都係好多笑點

blackpink人少 啲遊戲易設計啲
Twice人多 好多遊戲都玩唔到

其實有冇人覺得換世亨做既話會好好多
感覺上世亨唔會做成年都搵唔到定位

世亨都係on99
我覺得世贊搵唔搵到定位都唔係重點
重點係佢個人好on9

光洙,在石新綜藝有少少舊時感覺

岩岩睇完第一集 真係睇得出pd既重要性

TWICE班人等餵

唔會

新綜藝唔夠真實 好多位都有劇情發展 同我想像中既唔一樣
定係我誤會左 個炸彈其實佢地有機會拆唔切 有機會剪錯線 D線索佢地有機會搵唔到?

我睇到好老尷新果套

但我覺得有啲怪咁 不過幾用心做係真

拍到咁有哂劇情 我不如睇一套查案劇

係
同crime scene比差好多
不過都係睇啲人 光豬在石鐘民仲有两個女女

傻仔

佢地好撚細膽

一套掛住綜藝名既劇集 唔係個個都接受到

睇綜藝都係想睇佢地既真實反應 而家變左睇佢地做戲
不過啲game既idea係幾好既 好過桶叔叔好多先
不過可惜都係有晒劇本咁玩

比較鍾意第一集個種機關解迷多D 第二集多左好多人物設定

其實只不過係RUNNING MAN X CRIME SCENE
不過睇得出都唔係趕收工

咩名？

犯人就是你

thx

就算剪錯都會拆到
反正鏡頭有剪接架嘛
一zoom 埋去拍解謎就係另外拍嘅又點會有錯，以炸彈為例，企位排序雖然係綠紫，但答案係跟沖茶次序紫綠，但係播到剩兩條個陣已經係得番bgm ，人聲講次序提都冇提過係剪紫色先到綠色淨係聽到剪綠色，證明光洙好大機會當時係跟左企位排序剪而剪錯，只係計時點都停，之後再靠剪接搭救
當係在錫光洙佢地拍嘅搞笑偵探劇而唔當係綜藝咁睇應該觀感會好d

係囉，本身好期待，但佢拍到好似電視劇咁又搞到唔係幾想追了

唔係馬後炮，其實都預佐佢地會有劇本，無嘅話有排玩，預佐佢有對白係背出嚟，但仲差過 abc 套whodunnit ,暫時係可以睇又可以唔睇
講真，要玩推理嘅話以前rm 做得仲好睇

叧，留名等睇今日抽到播咩集數

post 2 已經開佐 期待今晚剪接

套新綜藝睇左陣就已經冇乜興趣 可能netflix嘅style唔同一般韓綜style
btw光洙套劇真係越睇越正
但海外noise好似一般咁 身邊好多人睇IU套劇但冇睇呢套
連宣傳都好低調

睇完第一集之後
覺得有啲不倫不類

mt後半幾好笑

最新一集定上星期嗰集？
上星期就不了

直播中 唔講咁多

有冇拎？

已完
dl sbs個apps/上官網
但要註冊

可唔可以講下今集講返年齡告知未

Twice 好唔好笑?

邊度會有極速中字？
暫時睇最快都要10點

後半應該係去返global project?

佢話MT後半
唔係今集後半

未

都係咁on99啦